有個傻仔喺台北罰抄咗兩日

好靚

傻仔